快D入黎講下有咩遺憾

之前太毒唔識表白

太毒表白咗都係衰㗎啦

18歲呀媽唔睇好丁屋值錢唔比我起
到24先話入面有價有市要起，
明明本身已經收緊四萬幾蚊租

沙士冇叫屋企人係淘大買返幾個單位
唔係既話
成家人係屋企等收租

沙士當你60萬一層，
買得起幾層，當你三層，都有180萬，
去到2018，你屋企正正常常都過千個啦有

中學冇拍拖

唔賣
收租都和味啦

講分手

呢個年代邊有人會賣樓，除非樓換樓

以家太毒唔識表白

你又啱
個時房屋供應都冇咁緊張

QUIT LIHKG

喜歡的人不喜歡我

明明係相愛但唔可以一齊
只可以在地球既另一角想念你
想見不能見最痛

對條女唔好 散左先知衰

游太快

明明當初可以同佢保持距離
咁我依家就唔會離唔開佢
但係佢永遠都唔會明 永遠都唔可以知

鄺俊宇話